見到個ex有新歡就好似第二度失戀

就係見到先狠心unfollow 晒佢啲野